放寬限聚令前失手！港今增5確診1宗經瑪麗檢測

又有機會繼續WFH

777；因為你哋無用我條底褲笠面，所以要出事囉

延遲開學開工

借啲意延長599G？

政府有先見之明派口罩

但準備開學
唔撚驚喇
頂硬上

希望政府唔好因為咁小的反彈而取消放寬限聚令
如果唔係又要繼續無得做gym、睇戲、去酒吧、多於4人聚餐等

起碼過埋7.1

疫情完左

頂，笑撚死

起碼過埋10.1